Hi 淡友(92)

繼續嗨

等左個post好耐

好多post

呢個啦

三個

HI

屌我計計下原來俾費用
呢幾個月食左我4雞

time to come back brother

mola mola 乜鳩都穿曬啦
避孕套都穿埋

玩牛熊三個月，由+30%變到輸25%，回到本我就唔玩了

一日出入幾次期貨都過百蚊 養肥哂班證券佬

如果真係熊市 我當穿290喇
有一隻你覺得好好既股喺手 你會唔會走左先？

Come back for chat only
And support you guys

垃圾恒生
但又唔想入錢落牛牛

玩完啦 開市allin 熊

希望佢上番小小比我入熊啦

期貨穿撚左250天線

睇咩股先

聽日又暴趺500

熊市gogogo 沽佢老味

應該會托市既
中國人
人踩人好快跌曬

福壽園

J下大師先

500手熊要成球野
好甘

總之係一隻好股

都係個句 上證有得停，港股無

快L D 開put喇等平倉呀

高盛夠話2318係好股

D put去到行使價會點？

而家啲熊唔抵啦 要沽我重注番期指先

執一仙牛食幾格隨時賺得多過hold熊，D熊真係太貴

哩隻應該唔駛驚，唔受貿易戰影響

想知今日做咩升完之後跌咁多

同2015一樣 穿晒250天線

望下今日上證張圖就明白

我都想知

2015穿左之後會點

有壞消息？

dllm 萬8點跟住牛一
3萬3千4

去2016

仲free fall緊

正恩兄洗唔洗500手咁搏呀 不過聽日500手應該要球幾

牛三

d大媽沽貨好唔理性嫁

聽日唔駛諗，一定panic sell
唔彈個市就拜鳩拜

我聽日去游水算，呢啲市我唔想玩

Drop to 0

唉我都唔知呀
其實我想炒RANGE多D
咁跌法D收息股都要走

點定義為好股，人人都唔同, 有人覺得700係好股

是但喇 總之係你覺得就得喇

身體要緊

期貨

大媽玩股票，唔會分散買，唔會坐貨，唔會低吸，永遠係追升殺跌。你睇爺閪啲市，係可以突然跌到冇底彈都唔彈，完全唔需要理由

個市睇見我都唔開心
我拿拿聲搵份工開算

今日跌唔落29300 辛苦過後有艇撘 32000見

39200

到我覺得返工來做乜 不停出入熊仔好過啦，一日可以一個月人工

29200 sor

牛三係一個笑話

392000

屌 我一個禮拜 三個月人工又點 政府講一句咪又係輸哂

返工可以令你唔怕輸

23000見

幾時先有新熊

我唔信今個月見28100

今日啱啱炒起個D一定唔走囉
已經炒咗一排個D"好股"咪走囉

diu teach me

今朝個逃生門開得個幾鐘好短...

有好多之前識我既巴打都問 點解你個終極大好友仲唔出手 好坦白講輸到怕 一個禮拜輸7雞 我而家只會搭順風車 連升幾日個種先會入幾萬上 收返3 40格 而家係等升市
都係個句 望空不做空

29900果下 都知有少少問題 彈大快
又唔係解決左單野
不過又唔洗過份悲觀咁解

暫時睇企穩29600

唞下先啦

其實即使係熊市，要沽都唔易，因為熊市都會有反彈浪，隨時殺哂牛先再破底

我錢都駛得七七八八
該放低既野要全部放低啦

熊市唔係一直落真係好難玩

成日都損手

夜期跌到仆街 早放左

我既建議係 個市無不利消息 連升三日左右 就快時侯入 唔好貪 睇住歷史去到幾多會回調 例今次31500回既 就30800入 31300好走賺少d好過輸

外國傳媒報道，瑞銀發表報告指出，亞洲股市正在對中美貿易戰再度升溫、拖累企業盈利可能倒退20%而定價。該行警告，一旦發生全面貿易戰，亞洲股市恐由今年1月頂部累冧30%。

該行指出，很明顯的是市場仍未就更負面的結果定價。

回顧香港恒生指數歷史最高為2018年1月29日所創的33,484點；歷史最高收市點數則是1月26日所創的33,154點。若瑞銀的預測在港股應驗，恒指恐要跌至23,000點水平。

即係唔會去到23000 咁差既

堅信聽日會穿290 但星期一一野升返哂

唔知聽日點好
低開買熊
高開買熊

好亂呀

老實講，睇見個市咁，好唏噓
港女根本就係香港既寫照
明明經濟好，俾大陸拖累
然後就引入哂大陸既玩法同制度

講真，我喺度諗，真係喺香港搵唔到食而又走唔到
真係返大陸博博算，而家我都睇唔到what's the fucking difference between China and HK

而家有分別
睇遠D廿年後應該同化左
無奈但事實
改變唔到

高開買熊，低開買熊不過升要加注

總之開熊

咁股災係點處理

所以我其實開始留意緊大陸有冇工作機會
起碼我既學歷返大陸，會有人尊重先
香港搵工，你學歷高係會俾人笑柒你
香港人，係抵撚折墮既

你果100手牛點

係就快啲，我都想睇下可以點獨法

認同，而家連普通讀個大學都要畀人串周街都係，一到碩士，博士更加即刻諗：咪又係搵唔到錢

而上面講嘅人都係冇degree嘅大部分香港人

學歷同賺到既錢掛勾既人我諗得5%左右，就係個班醫生律師同admin級，其他都係打份好D既牛工，同埋卡片前面加多個『senior』

老實講
大陸人新一代
又講得又刷得又博又捱得又平
分分鐘英文叻過好多香港人
我睇唔到點樣香港人優勝
我自問又懶又唔鍾意番工
係剩幾個臭錢
真係完全比下去

錢已入 聽日追數

其實本身係應該唔太掛勾
只不過香港人一諗起高學歷，就要有特定成就

除非唔會再返香港, 如果唔係唔考慮係上面做野
儲落啲錢返香港唔夠用

呢排成日同條女上深圳玩
D消費仲貴過香港

咁好難咁比，大陸都極多讀唔成書一個月搵兩三千既人
而佢地落黎香港搵食唔會收得平過香港人，不過就一定係精英，或有背景

股票日日蝕到仆街，唔想做人了

Diu 唔好講牛熊 d正股都仆直

無人才獨咩鬼吖

其實錢係其次，係啲人會笑鳩你，讀咁多書咪又係出黎做個𡃁仔

講真，真係上左去唔會再返黎架啦

就快穿291
真係熊市

托枝ak都托唔起啦

香港人最叻就係笑自己友

鍵國丫嘛 我都放長雙眼睇緊點獨法

搵個識管理既人都無啦

鍵就有份

喂屌講番正題
真係股災
買隻熊仔就搞掂?

新一代全部都係講普通話 連國際學校都唔例外

當然我都好撚柒憎中國
但香港亦都真係太難住
真係唔知點

儲錢移民
學日文
去東京開茶記

其實過多十年，我睇唔出仲會有啲咩分別
全中國人而家都係玩緊鬥快搵錢走頭，音樂椅
音樂一停你仲喺度，你咪墊屍底囉

股災都唔係直線落
反彈浪都可以殺熊

得啦知啦

日文我識，但錢都儲唔到
你就話大戶啫

學歷高想搵到好工只有做老師
香港所有行業只有教育界唔會嫌學歷太高

布神點睇後市

當年佔中 班人都嫌你阻住佢返工 就知道香港係無可能獨立

股災一定直落，但熊市係會彈

自從出現真.假呂布之後，牛軍就江河日下

希望盡快溝到架妹上岸

扑暈自己一日
50萬股熊 輸40格變贏30格

日本旅行可以 係當地生活都唔係幾好受

你而家先黎做咪比有教席ge老屎忽玩死

當年一日跌二千
第二日升返哂
呢下都死唔少人啦

而家根本後生係入唔到行，死心啦
啲位cut左係唔會開返，因為出生率低

大dodo助我熊軍下華容

咁食左二千點你都要坐過夜冇計架喎

二千點都唔夠食？

俾人挾咗一萬點 唔食番二萬點條氣邊順

今晚話唔打貿易戰聽日升唔升到1000

老實講 去大陸住不如新加坡 一樣無民主但人地好好多

直補303裂口

覺得股災就唔係食二千點就收手啦
萬點都不是夢啦

入到先得架

拿就當佢直線
點處理?

睇邊行

加左前一息入左熊 星期一開市放左

打工難受姐
我嚟講有得炒吓格仔做自由身其實住日本都幾好

睇你想唔想儲架姐
梗有借口

咁你好快啲走，起碼搵到食，有屋住先

沽期,揸到你飽為止夠
不過少心輸突

我淨係要食一下就肥仔啦

前題係買咩工具
熊500手成球野WO

郁多少少話你暴力，咁可以點？

恒生銀行買唔買到?

一球唔會玩牛熊啦
咁大本正路就玩期指
當然風險都要自己衡量

坐係度唱歌囉 唱完歌第二日準時返工

真係夠膽攞條命出黎博先講啦，先唔好講其他人點睇

無可能
我估大户個倉位係26000 建上黎，換言之喺26000 以上不問價沽都有賺，係賺多少既問題
但買貨唔同，我當佢而家追買，佢要有資金推多起碼20% 先會有賺

所以⋯

港獨真係得番好少人
唔撚會work
同埋非常無PLAN
俾你獨左跟住呢

軍隊?
中國果邊點處理?
貨幣認受性?
全球對香港定位?
完全無FEEL到個PLAN有諗過野

第一個舉腳反對

我地唔係牛軍 穿29129全面開PUT

我認我唔得
所以我選擇用最快速度累積資本，搏下做金主好過

班鍵國撚連歷史書都唔望多一頁 由得佢地啦
年青人總係愛幻想

呢堆野我唔知有幾多個港獨派有真係諗過

其實全中國都玩緊呢個遊戲，不過佢地啲錢係要黎移民咁解

最慘既係，佢地得個講字，講完又俾藉口人打壓
其實有啲野，係要做到出黎至可以講

北水仲流入 仲買2382

成件事
係同

杜汶擇同佢老豆講
我要渣GTR

無分別

又想炒多浸囉即係
係咁架啦北水，佢地只係多錢到2382都當細股咁炒者

銀行冇
要去證券行
執笠你就仆街

我而經分唔得真假

下個post 叫hi 好友 ok?

呂布不嬲都係咁講，穿二月底就反手

買多過沽 但跌到仆街 點解？

支持

資金流入 又點睇個勢係向下呢？

真心想請教

咁一張大期都未夠15萬 都仲ok嘅

dllm 富途仲未有

佢想買500手熊成球野本

dllm 打卡番歸

成球就唔好買牛熊啦

幾時有新熊

期指啦，熊黎把鬼真係
咁大本唯一值得玩係極限牛熊，當買馬

做淡其實唔洗急 如果confirm熊市，下面仲有5000點 睇下依幾日做化就知牛3定熊1

佢之前又話會出 無哂聲氣

銀行富途都無
不過前日真係爽
200手差唔多汁30個

大佬 收唔收𡃁

其實消息市既野，佢可以一個消息冧二千點，就可以一個消息爆二千
只不過今日個市太閪，我真係睇到灰

我依家係驚A股，CLS股市。害死我地

成球野，轉倉用IB呢啲啦。乜撚都買得

全面睇淡

A股嗰啲撚樣都係投機既者，真係唔駛打貿易戰，三日三百點咁升俾你睇呀

市場專夾淡友，小心為妙

聽日搵位走晒啲290牛算

我驚冇得走

只要今晚美股收跌，290牛多數死

289

HSBC過錢去牛牛要幾耐度?

布神，你289 286 走左未？

死姐係穿29129 ...
熊市了

上個月玩波幅執到少少，每日咁夾又無曬

差百幾點就29129，相信都係熊一架na，布清

牛3都未到 就熊一

UNO，我skip

290死都真係熊一了

Reverse 得唔得

我覺得聽日會彈返d引牛再插，29129掂一掂會再上，大戶d貨未有咁快散曬

無機會na已經

今日輸左十個
我都係跟布神搵食

自己參透，唔好問點算

Bear x500

goo his mother

3幻2

成球wo

仲要唔係好識郁

指數得番286牛同對沖put

貼倉唔老黎

講下姐
兩百手夠啦
仲要買個股

試過了 上次一貼蝕住走
以後唔貼

屌，下次唔貼

但上次我見布神貼388 倉，之後升到狗屎

我289冇走呀

真熊一了 各位手足準備

不過個市再跌真係好唔健康

What can I do

個個都咁淡，直覺殺哂d好倉會爆升

根本大上大落

同零八年 似曾相識
義大利一齊爆埋啦 一次過黎！跌多三千點！

就算係牛三點都殺埋290先抽，雖然我都睇到好淡
玩下d細價股仲好 今日6098都執翻少少

嗰個睇淡 但暗中買牛搏反彈

你地用咩睇夜期美期?

淡友大翻身 我地一齊笑到最後 幫股災唸定名啦

不過呀爺面就重要過錢實企硬，2邊互車等死

唔貪心 返到2015年個位就得

Investing app

電腦呢? 想知有冇D咩即時既APP

啲收息正股走唔走好🤔🤔

-》市場-》指數期貨
唔俾用app block

走晒佢重put
等熊完先入返

黃gun g 亂

2號仔都要走？
仲有港燈呀地鐵

好似asstock好睇D 但要手動

aastock搵唔到美期

真係咁勇？

咪咁淡，隨時落29129做雙腳，再牛3

Allin 丹麥？

我見d師奶今晚仲係問埋d 鳩野

鵰 我齋睇算

股災啊

個post得返呂布仲睇好

我都想睇好

就算真係熊市 都會有時反彈得好勁 真正左一巴右一把

咁多人牛點反彈

係 無經驗靠邊站算

屌 我平半下盤 食得屎

都話其實得呢度啲人覺醒係熊市
外面仲以為會反彈
熊市A浪

正股已經唔想再理，佛系等佢回升算。我信點都會有反彈浪，或者個股同大市個別發展。之前2月大跌，一清倉就回升 如果冇走到，番晒家鄉之如仲賺突啦

好難得呢度都同意熊

輪商已經準備好推落去 所以唔會出熊了

二月嗰大跌有無貿易戰？有無新興經濟危機？上證有無穿2900?
今次齊曬

聽日趁反彈入熊等坐跳樓機

跌咁多散戶都沖牛多數再跌 當個個睇淡就準備大升

其實人望高處 好少可熊多過牛

我睇好

吉倉
不過暫時真係好利淡

最近見好多連登仔股市中伏，聽我呢個老鬼講幾句

我覺得係因為無人想買貴熊
其實我內心都想學佢地不斷細注近牛甚至0.01牛
一個升浪賺到笑

得罪講句 玩牛熊既都有份搞冧個市

你以為咁多316熊 翻身十倍咩

今日喺到學到牛熊唔會影響個市 好似係

以前又唔係未試過 即日殺完再升

你查下牛證打靶 對正股有乜影響先

我淨係想搵錢

搵返上年年尾屠牛嗰轉啲新聞

Noted with thanks

個市已經好失常
日日要睇班大媽臉色
班大媽仲要係傻 亂咁黎

hi 淡友（91）

我睇上個post學嘅
呢輪淡友咁威 緊係跟佢地學嘢

輪商出牛證 同時都要long期指/買2800呢類野對沖
牛證打靶 輪商就要沽貨

輪商出熊證 同時要short期指/沽空2800
熊仔打靶 就要買返

所以多衍生工具只會令個市更大波動 除非全世界一齊買同一邊 咁輪商到被迫做同一方向 咁樣先會影響個市

我都仲睇好

Copy from 圖太郎page 嘅Donald Trump
到底 HSI 的下望空間睇幾多 ............. 首先我們必要了解一件十分重要的事情 , 29300點 係2018年一個三鉄底 ( 2月9日 , 4月4日 , 6月19-21日) , 即係大戶係好有心去營造呢一個鉄底 , 今日也唔例外( 今日期指收29296 ) , 因此如果明天 / 下星期一 能止跌回升 , 便足以証明大戶不想隊穿呢一個大位 ..................... 反之 , 若明天 或下星期一 真的失守呢一個位 , 下跌目標先睇 28149 , 呢一個係上年12月的低位

吾系股joy咩
典解又升番

呢期日都係夜期升 日頭就暴跌

make sense 睇下聽日點先啦

而家興夜期撚狗

明顯撚狗

布神 我撐你

納Dee又嚟

大家可以參考下

好L癲 納Dee真牛3

之前又話港女跟納Dee
原來係跌先跟

睇到咁樣好傷心

全球得納dee 牛三

轉燈

291水平係重要支持位，大成交穿左三日內返唔到上去，淡友可以放心沽

相反如果隊唔穿，好友可以開始入牛博佢上反298
先

最戇鳩係鬧黎閙去攪到影響判斷買錯曬

不過當食花生咁睇都幾好笑，唔好當真

錢已入 聽日要攞返晒所有

而家道指日日插係咪真係蚛蟈搞緊佢

攞得番 但唔會係聽日

完了吧 牛市88了

QQ ADR已穿395
大戶又FAT FAT

我都好想牛
平好多
睇埋聽日
星期一入平牛

輸左咁多 入左double落去追

期

股joy 放心哂

哇屌 睇黎都唔會比機會高開
即熊佢老母先

咁我又想問 如果係大戶做呢個底 會唔會係專登做出黎比你以為覺得係底 然後刻意篤穿佢再牛3呢?

學CFU講 係一個局

寶係一彈就加沽

去到289，400點有3200張牛，唔跌有鬼啦

有冇巴打熊左過夜

哇 期條線 90度

咁多牛真係

鏡花水月定幻術呀

你似係想問牛左過夜
熊左發到Hihi wor

點解我唔落場玩 玩模帳先會羸錢 明明都係用同一方法

依家呢個勢仲敢牛過夜？

唔係呀 我收市想熊過夜 但太貴冇買到

聽日似係呢個

嘩呢個係過去500鋪特登裝你果條橋

聽朝開市入仲有冇得賺

真係熊你星期一入都有

納dee 都脆埋，聽朝要高追熊啦

終於入左錢去牛牛 唔知聽日幾點會有得用呢

其實保險啲 應該買熊入call
而唔係買牛入put

真係熊 你幾時入都有啦

我上星期五熊過左3日夜 點知平開

7月期貨 已經28,888

其實道指都n連跌 納指根本用黎造市

一開市就跌到仆街 邊追得切貨

納指遮掩 道指已紅

我又真係唔信黑撚到一入成個市轉哂勢上番三萬
利申今朝一入牛就轉燈

聽日有新熊 不過應該多街貨

我今朝一入熊即升一百點 佢老味 真係一秒都冇 再反手牛 真係左一巴右一巴

就算近熊都難反殺

聽日想入咩

我都係

聽日到我隻put入價內

輸幾多
望住佢逐格慢慢升
到自己入時，停左都已經算
行相反方向

熊佢老母
唔信咁撚燈

收到

Gun

一開跌5舊呢

線下見證 撞唔到靚女

what number

目標炒格 5格收皮

即係聽日跌5格都冇

熊一

QQ熊到佢380

咁撚高追?

ADR 393唔到
真痴線

無熊過夜，gg鳥

玩然了,

收市放左10手熊
仲有8手冇放到

執到錢就算啦

買牛佢又繼續瀉
唔值得鬥氣

今日高位29860依加得返29060 又跌左800幾

有冇巴打係高位熊左 賺到笑

呂布用咩睇美期夜期?

富途咪有

牛牛唔包玩期貨

無得買,但有得睇

人地問呂布
你轉返ac先答人啦

有冇Q熊number 介紹

呢個係真呂布喎

屌，真係嬲嬲哋，轉撚返所有錢買美股算，我買果幾隻無撚跌過囉

玩下野姐 認真咩

點搵美期?得恆期

打穿29129啦

空倉
聽朝熊鳩隻700先
其他再諗

molamola

如果聽日裂口落，打哂D牛，輪商沽番D期指出黎，一開市可能已經倒水式下跌

希望隻put可以漲窩

sorry,眼殘,睇錯夜期
手機就search apps HKADR有道期納期睇

正恩巴裂口開唔好熊住可能回少少

聽日我估288以上可能全部回收

三條重貨區清哂

執幾多要睇隻牛打唔打，如果286唔死，坐番上去，就可以食哂兩邊

哦 咁即克開返個先

QQQQQQQQQQQQ

287牛
大户洗唔洗去得咁盡呀

準備穿290

你條傻9真係得啖笑

應該趁機會價值投資下 搵位入美股

番工白做

聽朝仲要早少少競價走左D 700倉佢
仲有1500shares

290牛表示 如果唔打靶 即賣出去 攞返0.01都好

返工對沖

輸左5萬$ 即係3個月人工

手上5萬$咁就飛走左

如果一開就跌300仲追唔追

美之前升又唔跟
依家美跌又跌突曬
我屌

真熊市點都唔會高追熊

有買貴冇買錯

入返隻28000 put

走人na，無nana

人夫巴d 388點 輸大獲？

仲未放？

下，唔係穿291要追沽同確認熊市咩
你之前講ge
改左？

好擔心佢

各位再見
聽日開市應該輸曬所有
總共80k
無身手又跟唔到自己眼光
退出牛熊呢條不歸路

我都擔心，我隻939 call同人夫d 388同期買
我都輸30k，輸左9成

呢度D人好撚大鑊
突然覺得自己已經輸少咗好多

入左北水之後港女一向都係咁
多謝支那

講真今日咁樣由升200倒跌400 博牛最多都係買一千幾百賭下 理性應該空倉

無人諗過真係跌到無底

尾市 set左市價賣排10分鐘都走唔到40手290牛
灰到想輕生

唔入熊都吉倉過啦，講真

苦主post

仲專登入牛真係賭仔格無得救

合理！

仲咁多人牛 聽日實打晒靶

一黎穿底 幾時反彈無人知

要入熊又怕先抽再插 根本入兩邊都好大獲 不能all in

聽日開盡曬D Put

聽日洗埋落去冇幾多人再敢牛

佢一路跌一路驚 驚一入又係高追 點知跌到尾

我試過好多次

想問聽日29100牛係咪死硬

未必

我試過兩次後就決定蝕撚左未算 反乜撚手
抖下冷靜下諗下自己做咩咁on9未算
有時係dump心
但認真心好多時蝕左而反手係超唔理性9成都會左一巴右一巴

死硬啦 希望有位沽好過

呢期11:00熊都20鳩幾格起跳

聽日會穿埋290

你意思大戶想28500做半年結？

D人開始驚 亂鳩咁嚟

我咪係 亂鳩咁牛 5萬$

係 尤其係今日 搞到我失晒算

Qq跌成咁，聽日點熊鳩佢

一唔冷靜真係攞命

點估到12點都頂唔住

牛佢老母

你牛啦，我唔gun

一日跌十蚊唔難

直指370？

五窮六絕真係冇死
月頭上316已經清哂倉留煤氣
係侵金開會先買少少牛
升唔起果斷斬左
差在冇反手沽佢老味
之後就睇住啲牛一車車入屠房
唔知七月翻唔翻到身呢

下星期仲要期結，聽日假如有回入熊執下格好走
下星期會上我個人覺得

其實唔識玩衍生工具真係會輸到仆街。冇，計香港地人工低，咩都貴
結果好多散戶唔夠錢入場玩牛熊窩輪，送錢比大戶洗
真正識玩既可能10個得1個

因為好難會有人認真聽自己內心冷靜既意見
結果都係衝動累事

小本想搏大，就會中個頭去牛熊...

中曬計

同意，每個工具都有自己特性，真係好正

我鐘意港股就係因熊佢夠波幅，槓桿大，可以幾萬幾萬咁賺

我始終覺得期指好玩啲

ching 玩期指賺幾多?

啱啱睇番07年牛三 牛三係8月17號 前一個月 恆指由23xxx點跌左落21xxx點 之後再大奇績日跌多千六點 差唔多4000點

先開始牛三 點樣可以捱得過4000點

冇圖sor 唔識貼圖

之前玩左兩個月
2萬本賺左40000度 同牛熊比一定少架啦
純粹積少成多 每日幾百一千都夠

都係，公平好多，但要多好多錢同槓桿低

我買隻0.05牛 2球都係10萬，10點一格就2000

但期10萬升10點都係500

純粹覺得學識左係一個生存技能
俾人雞左除左打工都可以賺錢

我本小 新手 又唔想高風險 就穩打穩紥學多啲野先

我覺得會高開
日日都係咁

有都仲好 輸到咁上下會識醒
弊在班老散係連冷靜意見都冇
妄想一朝發達變咗賭錢
好似肩哥all in身家
班盲閪睇升唔可以買跌咁
毫無策略 風險管理可言

個人覺得本少更唔應牛熊
買得唔多
一個失誤就無曬
輸埋信心

炒下正股好過啦
姐係好似700 380接近無死一樣
175 $20 入無死一樣
煲下個股
做下功課
輸既機會好少

玩牛熊本太少做點心機會仲多
溝都無得溝
隨時一兩巴就GG

我份工
番去坐
全日炒股都得
何樂而不為

最重要係個信心未夠
未夠資格落山

贏錢實咁諗架 輸錢咪知份糧有幾重要

所以我專心玩期指算

極度撚狗
富途無得玩可能係好事

家家有本難念的經
唔係個個都可以咁有型的

Qq 聽日點部署好

熊佢老母
完

正恩巴翻咩工咁爽

負責簽名
指手劃腳果D

高位

個個賭仔都以為自己陳刀仔

咁你都係成功人士 本身都聰明 不嬲股票贏錢既都係聰明人

請唔請人含撚

如果一個月人工有5萬，再炒牛熊又幾萬，咁都幾爽

利申on9仔

但係聽日唔會

納Dee 跌少左

牛熊輸緊錢

正股最多坐下姐
都OK

最緊要係齋坐五萬
要做嘢先有五萬就不了

做咩期指仲未隊穿290

期唔識上返

咁你唔撚炒 已經一早贏

$400開市

因為唔LUN穿得
班友無性的

齋訓係床五萬

夜期呢排都唔好太理。
市咁亂睇下今晚有無壞消息

聽朝睇日市仲好

追本嘛
你當我爛賭

前日一日汁左26雞真係好爽
不過今日嘔番十雞出黎
好彩反撚左手

若果係，我番出嚟玩兩手

夜期

$400 1秒

有次問過 其實都好撚辛苦
唔覺意俾個客搞到噴水又要抖番陣先接到下個

硬係覺得聽日會deep v

世界盃開咗波之後好少睇夜期黑期
睇完波訓醒起身先諗點做

你唔好咁啦

道指 同納指點跌都會彈/有break 屌你港女永遠無 直落

賭場永遠得悶贏

道指又跌

睇個勢九成穿291，即係250天線落小小

留意如果穿左291之後直落沒break，有機會之後夾淡，因為未有條件股災

反而穿291之後彈反幾百點，好倉好走人，因為有可能係後抽，有機會再落1000點

我傾向後者，會等後抽開熊

當初玩係想對沖正股

番唔到轉頭
而家正股得番D 銀行,收息股

得閒低位入下D
175
2382
1548
愛康

放心 我對啲囡囡好好 俾五萬佢淨係同我吹水

聽落好過布神

我都係咁諗所以先吉倉過

我一直都盡量避支資股 因為侵侵隨時出招

唔買中資股其實無乜好買

長和系因為誠哥退休股價升唔起

淨低好少少既我諗得返 5 11 1299

呢兩日諗住買175
都收左手
過埋呢場唔知係咪股災先

玩牛熊一定要貼市，本大同止蝕

所以打工仔大部份都好難贏錢

本大就正股Unun腳算啦

太慢

牛熊刺激好多，跳得咁快

基本上牛熊窩輪真係炒股

正股我真係當投資

正股係儲錢 工具係番工

半年定一年前
入兩球野700溝到嘔成本價400
470無放
前兩日放左一半$415
汁得幾皮

食屎

呢幾隻我都有
不過應該唔放住收息算
都未有耐到本錢價

太慢啦，牛熊一野上落幾十萬好玩好多

真

持盈保泰

291 290 rip

try ng try 289

應該會
大行積極啲會殺到290
絕啲殺到289

28100見

又有1000點食 準備買樓

今日貪心入左291既牛過夜 唉 又送錢比大戶

其實聽日都係睇上證 見今日救到個個以為反彈就知

做到咁絕 要起多棟IFC先疏導到人流喎

Updated

289樓下見

大行真係fatfat

29000 以上嗰啲牛已經沖乾淨涼等屠

牛三呢個名真係好難聽，好難聽呀
同我掟佢落山

落完2萬點之後下次牛三見 5萬點

呂布聽日走唔走啲285牛

穿290即走，跌定先入

仆街295買，輸500點

睇下聽日有冇補

夜期係290個閪窿前揚黎揚去
想屌就一野屌落去啦

其實係
港女：「吓？入咗喇」

29000大戶唔比穿，唔知想點

反彈嗰下走完牛開重PUT
行使價28200
然後牛三劍指38000

美股又跌
月尾肯定280見

之前班牛3班友唔知死晒邊到

港女比你地日屌夜屌
屌到鬆晒啦

IFC排緊隊掛

精神支持位 有承托

侵侵搞彎晒

屠290都算至怕佢屠埋285

夜期唔穿，日市一野屌撚爆，好似係

聽朝希望佢識彈少少，比位我入熊

落得285都281

痴撚線 見證差少少316再直插到290

你唔係由316牛到依家呀嘛？

冇牛到宜家 但都輸到仆街囉

講個笑話：阿根廷

過夜熊期待開市，下試280之後就抽身等買正股算了

垃撚圾

Qq adr 跌到仆直

開市又要高追🐻

成班賭撚，睇嚟又會比人左摑右摑

輸死

我地call 擺到9月

今日穿290啦

288都應該今日穿

我今朝咁諗 會唔會跌幾千點 再反彈上去牛市呢？因為依家經濟數據都唔差 真係熊市都係貿易戰 當然如果貿易戰到最後無解決 咁經濟一定會差 一定會係熊市。
諗住博埋呢鋪 但唔知咩位入好

撞正納道指都調整 put都廢事 熊到285見 反正呢家啲熊都冇可能回收

大行真係好仆街 隻2382董事都無講過利潤既野 班大戶就自我演繹 搞到插左十幾蚊 我屌你老母咩 大行

又會抽番上去

買盤多過賣。班仆街一定入哂貨

希望今日啊爺救市比我熊

實會有反彈，比盡296左右，然後就重熊

有過夜熊今日食唔食，定擺到下星期

其實發覺淡友真係never die，
升就食正股，輸就熊仔鋸大樹

我賺返牛仔輸既就退場冷靜下先

289牛等死
之後修身養性

已輸5萬

我都諗緊
注恆call 諗住strong hold 到七八月

有無清已經一股不留

見到大家D戰報唔通我輸10k算少 都大半個月糧

點解尋日咁都仲有人牛過夜

你真係痴左線，咁賭法不如過大海

開市不問價熊qq

今日有無新熊

同前日有咩分別其實

304

期已經29001

一開波就打大佬... 無位入

祖巴又幾多點開始熊緊?

真係大撚鑊

同我插落去

CLS,有冇咁驚呀

qq 救世

熊QQ老母

QQ 日日都呢個劇本

大把人爭住沽 好快

熊qq

既然有大戶派錢就唔介意收啦

QQ日日勁假都高開十幾蚊
其實係為乜？

QQ新熊
69280 69211

假嫁啲奶
今日唔會有400開啦

單純貿易戰真係會搞到咁

日日都係咁架啦 假架

牛牛仲等緊過數

很大的棋，影響未來十年國運

直接影響中國國際地位

轉玩QQ算
恆熊玩唔起

好想知佢地開會係點開
出返黎一個報復 一個再開戰
開完=冇開

我知係假
日日同一劇本
但唔明咁搞有咩意義啫

期屌穿29000

上返

抽插緊咋
一陣再穿

QQ會唔會紅開

08:32 【券商稱兩融危機慘烈 監管要求上報兩融日報】上海某大型上市券商營業部負責人表示，近日兩融爆發的危機比較嚴重，十分慘烈，兩天平了二三十位，涉及資金一億多。也有部分客戶補齊擔保品了，但也處在懸崖邊緣，目前一天維比低於130%的客戶大幅增加。他還表示，從本週開始上海證監局要求上報兩融日報，上次被要求上報兩融日報還是在2015年A股那波異常大跌期間，後來就不報了。（21世紀經濟報道）

內地好多人要斬倉，今次應該死好多人

唔好呀

琴日QQ都可以綠燈開市
今日唔會綠燈都冇掛

qq開紅係咪熊唔過

大媽

睇個樣似直接開289

佢地跌到好似支爆咁

咁樣全紅開市都分分鐘跌200

+0.2 你當唔當高開

終於等到支爆了

QQ得返2毛，九成紅燈開市了

個個都借孖展炒，跌停板又走唔到，梗係死啦

新熊number?

2015 個時都爆唔到，今次都唔會點啦掛？

QQ 灰爆埋

69236 69285 69125

期棍上

終極一引牛

嘩有人串鳩大師 平安好醫生46入 56走

大師屌鳩緊個阿姐

今個星期五似想夾高尾市再出散水棍

反cup就好笑

又想彈？

又尋日劇本 彈高之後

今日落唔落場呀羊哥

未必，人人睇淡，可能低位磨完就夾

姐係抽高派，再跌？

仲等緊牛牛入錢
食下花生算

睇定d先，睇呀爺咩環境再決定

你要投機我唔阻你呀 垃圾股

大戶都唔想失291

我怕低位磨走D牛, 夾上 觀望下先

上證好野

呢句野由30500睇到依家喇布神

今日星期五，夾唔到幾高，同埋今日歐盟出關稅，D人唔會有信心持貨過週末

投名狀
我294入左遠牛

食左瀉藥

但上面無熊夾

有得走好走

未開都20點

唔會向2800進發掛

今日實見到

厲害了我的國

本來我都覺得有機會反彈
依家見到上證 就真係不了

遠牛又變近牛

2382牛

睇291啦 守到就得 跌過291就真係起碼2 3日唔洗玩

搞咁多野 跌得個80幾點
290 無敵合金鑽石底

利申：咩都冇係手

09:15【中國央行今日公開市場淨投放200億元】中國央行實施400億元7天、300億元14天逆回購，今日有500億元7天逆回購到期。

放咁少水，救唔到火

最近嘅熊都 0.160以上 好貴

69043今朝有個傻西0.032炒高黎接貨 一開市得返0.013

我當年又係咁 跌500幾點 應跌50格 點知跌0.07有人接 左我7成貨

QQ一開波直落... 好難玩

市價放好西

有彈再入隻熊玩即市，新🐻69285，30441收回

今日高位明日低位

穿埋29129!

唔識彈咁

痴線

今日就唔好操作啦，係都小注，係都等過埋weekend睇有咩update

Diu d牛 放極都極唔到 咁就啪左

D熊貴撚到

真熊一啦
認命啦

一棍10秒打落200點

無任何彈力

啲熊升到啪啪聲

前幾日經過港交所，見到好多牛牛一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

牛牛係有靈性，幫人賺錢....請大家唔好食牛! 我都已經開始戒...

但都冇人接貨

即彈番上去...

屌.隻熊狂改盤都入唔到,以為買到,佢先sms話拒納.少左10格

屌,又彈.好廢呀中銀app

叫佢地玩少日殺左佢地咁

邊有人接火棒

大戶想反夾

牛軍最後逃生門

I know that feel

手持290牛

回番少少可以平d追熊

彈高d 想入熊

千幾點先殺到熊 難d

如果琴日冇走啲熊可以食多幾十格

彈緊

肩仔一入熊就彈啦, 又造市

都係個句 開市頭十五分鐘會好亂 真係要小心買

QQ好好力水

真係比人左一巴右一巴

29129無敵鑽石底

上番啦

冇事了，上證都回梗
報復性反彈要來了

十點先考慮入唔入啦

今朝買熊個d又比人夾成20格

靠邊站

屌 HSBC 無啦啦要更新
而家真係好撚煩 登入個19APP

轉牛牛先再玩

太快走牛

左一巴右一巴

跌返啦冇事啦

其實依句好廢

長hold，等恆指穿29000

撚市

唔落場都唔得？

呂布兄仲係睇牛三？ 穿晒位啦wo
唔好同錢過唔去啦

夾熊再夾牛，大戶好波！

唔係轉咗熊軍喇咩

笑撚死真正左一巴右一巴

熊SH必勝, 而家真係抽高咋

唔知呀 我無追post好耐 睇熊市但貴都無錢買

咁就彈完

比想像中跌得少

真係似會升咩 唔似

仲有得彈，上證回返好多了

唔假升邊有人追牛…

上證升番哂

牛軍跌小左都當自己升

Q熊好貴

可能係上證想夾上去, 順便帶埋港女啫

五連髮夾彎

空倉掛下機先 睇落今朝又想撚

入左10手熊 hold到收市唔撚理

睇個勢 388 穿240 , 700 穿390 好大機

咁有無入先

68681 吊頸牛....

你真係唔撚會面紅架喎

應該跌唔落 入牛搏一搏？

今日除正股外 吉倉

佢升跌市食哂d浪啦，當笑話聽下咪算

又夾喇

撚狗市

long put 算

陣間又跌500點你估我唔知
幾時會升過
升都即時比人沽

2018/06/22 08:00
國家主席習近平在會見全球首席執行官委員會特別圓桌峰會外方代表時講話稱，現在要警惕的是，在經濟增長仍舊乏力時，貿易保護主義、孤立主義、民粹主義抬頭，各國要共同做大蛋糕，而不是打貿易戰。

習近平表示，「不要好了傷疤忘了疼，國際金融危機也不就是前幾年的事情嗎，這個教訓並不遠，而現在並沒有完全的恢復，不要這個時候就開始自相殘殺起來，還是要共同做大蛋糕嘛。」他強調，如果現在開展貿易戰，就是這個結果，過去的蛋糕就沒有了。

阿思達克財經新聞

開始想跪了 共同做大蛋糕

買左少少Q熊... set左止蝕，真係升返上去就認命

D銀行股跌到有5里息好吸引

388 好廢.....

700熊送錢

俾trump trump 噴忌廉落塊面到

低位裂牛，再夾熊，

完全撚狗

唔路人

291硬到呢

橫行 棍上定棍落

好難玩

700抽翻上黎

托住QQ 咋 ...........................
.如果QQ玩完, 個市跌個千喇

qq
又鳩挾

qq唔係想升到尾下化

388 CALL 好快變0

291 鑽石能量超級無敵鈦汎合金一定絕對唔穿底

40手290牛0.01放曬
希望唔會反彈

今日真係可以大大聲講291硬到
一穿就個個睇熊 但我唔覺得大戶已經散晒貨

你又高追左?

你入左熊洗唔洗咁

畫完個三角未 又開牛又開熊好煩呀

早位又唔放

阿爺反彈緊

坐緊幾格

唔睇 等下，我考完會溝

我係一開市不問價直放
驚到瀨屎

qq熊坐緊

唔準彈 插落去喇

qq托住個市都無彈
熊市confirmed
一陣qq崩盤就好睇啦

等3點先入啦，可能有散水棍食下

恆指定qq

狗到呢，禁住唔比升 上證已經升緊

似跌多
跌完又升又跌再升難啲

Same

坐緊10格

68681？
我睇差2百幾點競價0.01都有人放

今朝遲左起身
岩岩先入貨
風平浪靜

仲有得彈少少喎 咁快入?

我係64804
但我都有放0.01
已經輸到想攞返幾百蚊都當贏

畫完一個

星期三：上晝跌百幾點 下晝倒升幾百
星期四 ： 上晝升百幾點 下晝倒跌幾百
今日： 上晝跌百幾點 下晝？？？

等緊上證,平時咁閪你扮咩硬呀屌
快啲叫晶晶黎插水

阿爺唔再撚狗既 今日反彈機率幾大

爺閪抽緊頭

上證就轉燈

再溝囉驚咩
有本事收29500
QQ收400

阿爺想轉燈

彈lu~ yeah 小注貼價290牛，升穿293就入直路

低位撈左28,800牛

已經就快十格

唔係咁狗呀

唔彈都彈左 企穩左先追 勿忘琴日

上呀

Qq

高j果班春袋都爆

西爺

我信個市會平穩上返去，比啲時間佢

上證夾到就快轉燈

阿爺跪左？所以彈？

CLS陣間又高J

同估計一樣，多人睇淡就要買牛，多人睇好就買熊，這就是港股

唔好啦琴日都以為升跟住好痛苦

托完qq 托第二隻？

尋日爺閪朝早都有彈過嫁啦

點知今日升

On9好撚難玩

輸緊100格 . 彈番10格 XD

11格 多謝阿爺

爺閪差兩點 比d力喇

終極撚狗市離場唔撚玩算

睇下，真係一入就停
牛軍快走

入左D 3萬樓上call，290牛, 底已打好，291止蝕

撚狗
今日唔玩

屌你老母 set撚咗5格止蝕 走咗又跌番落去

買左隻貢品$1000
即刻跌

好難玩呀今日

食左10格牛 走先

朝早撚 晏晝出方向

撚狗市，唔睇好，唔睇淡

升就沽，跌就買

回少少姐, 熊軍要有信心…
目標劍指28800

過夜Q熊止賺算

allin左牛未，一陣又破冰轉身

星期五跌既機會率係百份百

覺唔覺大戶睇住我地玩, 一入就會調頭

咁上下又準備插鳩左落佢,cls

出力啦，爺西

小小地買十手熊玩下 渣到收市

走曬啲熊即刻跌番

今日仲難玩過琴日
郁都唔郁下

定力, 熊市來嫁

末日牛

星期五多數3,4點先發力

咩no

唔好啦
係公司已經眼訓

訓醒收錢

發力繼續跌

隻熊已經翻番買入價 唉 屌

近期個勢真係買熊抵玩過買牛
牛仔完全比熊禁住屌

68681

啊爺開始發力

再買多次Q熊... 輸左反手

牛要快閃 熊可以揸下

呀爺準備跳水了。。
郭晶晶READY

訓教算

2邊都撚狗

388想點

其實點解唔放呢

繼續唔落場
寧願唔賺都好過左一巴右一巴輸錢

呢d市應該要買兩邊
咁就可以食兩邊，fatfat

打回原形

正恩，你係Q熊定恆熊

當初就應該止蝕
我都俾嗰單新聞水左
炒得嗰半日就收皮

兩邊通殺呀

屌放撚曬啲熊 早知strong hold

both 100hands

小米CANCEL CDR 已知唔對路喇

可能兩邊通吃呢

打左佢，買第2 d賺番，撚狗市，細成交點升

好撚有料，過唔過呢

無咩油水
今日難玩

個市可能又想屈鳩人過周末

呂布
我將388啲錢轉買S&P500點睇?

阿爺又出緊救市但救唔到wave

晏晝會反彈? 好似跌唔落

QQ 好似向下郁了

QQ almost

390 fat fat

佢老尾QQ今朝個下假彈呃左我

屌你係就跌夠500點
乜撚都唔買

彈力太弱 想反彈今日一定要收陽

爺就轉燈

十手得幾百蚊真係唔慣

291

same 中哂10格都係得10000

入下290牛先

十幾點wor

幾時殺290

等穿290

咁勇
有無吸取過教訓
跌到無底

291似鑽石底

又似引牛

行range小注10手搏下

不過壓力真係可以話0
屌輸廿格都係2K

布神可以止蝕了，定又反手熊左

惦一惦殺晒291牛就調頭

繼續撚

又上下百點

即彈

好仆街

岩呀 殺左我d 291牛 就上番去 依家想入290回本

輸3格走左牛, call keep

布神話數梗錢啲浪食晒

今日玩下反手再反手先 到DH入熊 DL入牛

呢句唔應該係你講

一樣重貨區 我建議你買遠少少好d

恒熊唔太郁
個股有油水
QQ熊掛機中

又呃牛

岩岩個下又似引淡友追沽

290 牛都係輸3格，果然係布神

三點決勝

睇唔透

覺唔覺同星期3好撚似 即係1點會爆升幾百點？

玩QQ熊好過

創造力量同幻想，會嚇你一跳

會唔會咁快重用劇本

可能向下爆，洗完聽日裂口高開

快D爆升有特價熊

好撚驚 果日俾人夾咗20格蝕到甩褲

聽日灰燈 信我

重用劇本 姐係再引牛 一次過殺290

星期六喎

算唔算穿支持位29167?

提提大家 下星期2 先有29650左右熊

星期六無市

過兩日夜好難估星期一會點

姐係會升番

應該唔會再整多個三角掛

19375個莊好犀利
我Mark原價走走唔到

睇下侵侵有咩講

睇住食

由30400打落黎29600 好多熊

即將上市
60777 恆指 熊證 27/06/2018 29,688.000 10,000.00 法興
60674 恆指 熊證 27/06/2018 29,950.000 12,000.00 瑞信
60672 恆指 熊證 27/06/2018 29,800.000 12,000.00 瑞信

president xi is my friend
president xi is my dog

爺西今日咁好力

班友仔出得即係睇下星期夾上

下個PO先更正 COPY錯左 26號仲有堆

292 而家變左阻力位.. XDDD

未必 但可以證明唔會係股災 或者熊市
係熊市啲證券商自身難保啦 仲出熊比你玩？

低買高賣牛